日本教練徹夜隊酒自責：我1失誤令日本被反勝

日本隊從卡山基地進行了一天的收拾休整後，乘飛機歸國。和比利時在羅斯托夫進行了一場無悔的比賽後，當天晚上，西野朗在自己下榻的酒店裡喝了一晚上的紅酒。

而平時不太飲酒的隊員們也來到了他的房間和他一起舉杯，並且商談了很多未來的想法。

西野朗說：「長穀部誠表示他也將從國家隊退役，我們一對一在房間里聊了了很多。我們在已經進了比利時2球的情況下，依舊進攻想要攻入第三球，這大概是因為小組賽對波蘭的時候，最後大家按照指示倒腳耽誤了時間受到了批評，所以當時才會拚命想要再入球表明態度吧。」

此外，西野朗也評價了前主教練哈利賀錫，認為他也給日本隊留下了很多，比如乾貴士和原口的入球，和塞內加爾隊處於劣勢時的對抗心等，這都是哈利霍季奇教練一直在強調，「我是在他的技術和組織上做了提高。」

7月4日吃過早飯後，日本國家隊的隊員、教練和球隊的醫生管理等50多人和魯賓卡山球會的工作人員一起，在球會的大門前合拍了紀念照。

後衛吉田麻也在談到長穀部誠從國家隊退役的話題時說：「我一直從他那裡學到了很多，我們不會在原定停留的，修咸頓也有嚴峻的比賽在等著我，我會努力打出好的結果來。」

已經公開表示不會再參加下屆世界盃的本田圭佑沒有再接受採訪，他只是不斷向著記者們表示：「謝謝！謝謝！」就這樣上了大巴車。

香川真司說：「我會回去好好整理心情和身體，我肯定不會從國家隊退役的。」

長穀部誠

往死裡飲
醉了 醉了 都已經醉了

潘san:長谷部 誠～

東亞人嘅體格 一大堆16x 17x 可以屌打班黑鬼 可以入到一大班英超球員

已經證明左足球點解成為世界上最受歡迎嘅運動

韓狗教練輸波就賴乜賴物，西野朗雖然抵屌，但起馬會認錯

Rubin Kuzan果D俄嬸職員都算熱情

西野朗說：「長穀部誠表示他也將從國家隊退役，我們一對一在房間里聊了了很多。我們在已經進了比利時2球的情況下，依舊進攻想要攻入第三球，這大概是因為小組賽對波蘭的時候，最後大家按照指示倒腳耽誤了時間受到了批評，所以當時才會拚命想要再入球表明態度吧。」

日本隊戰術係冇錯
進攻係最好既防力

對住盧卡古呢d 中峰，如果只係防守，以亞洲人既身體條件根本頂唔到幾耐

唔譯埋耕田麻友

幾時屌打過？同埋邊班黑鬼？

本田踢落真係唔同級數 又要走了

日本隊被反勝 西野嗰下呆咗

此外，西野朗也評價了前主教練哈利賀錫，認為他也給日本隊留下了很多，比如乾貴士和原口的入球，和塞內加爾隊處於劣勢時的對抗心等，這都是哈利霍季奇教練一直在強調，「我是在他的技術和組織上做了提高。」

白頭佬

我們在已經進了比利時2球的情況下，依舊進攻想要攻入第三球，這大概是因為小組賽對波蘭的時候，最後大家按照指示倒腳耽誤了時間受到了批評，所以當時才會拚命想要再入球表明態度吧

就係當日分組賽屌日本果班撚樣累日本出局

原來真係有影響

鬼叫班撚屌教人地做野咩 人地贏又嫌人贏得肉酸 依家表演輸得精彩等班撚人無聲出

果日班日本球迷同當地傳媒屌鳩佢地，真係戇鳩鳩

講真
羸緊兩粒泊大巴好正常
仲要同對手唔同LEVEL

利申:輸波蘭冇屌過佢

岩啊 一日最衰都係d 反日狗啦
唔係佢地日本捧緊盃了

日本人真係假撚到仆街，乜都要表面好睇，晉到級咪得囉

同當年偷襲珍珠港一樣唔識自重

由比利時轉打高空波
日本已經宣布玩完 根本就完全頂唔住
失波都係遲早既事

學識了一個飲酒的藉口

其實外人有時點樣批評真係唔應該太上心
瑞典都比人批評踢法粗野 尼馬都場場比人批評做過頭 不過佢地先唔會理人地點冷嘲熱諷
但日本隊比人批評完就即刻出黎道歉 其實有時臉皮厚D唔係壞事 可惜佢地個種民族性係唔衰得比人睇
太在意他人既睇法

泊撚到咩,根本唔夠頂

冇睇波就收皮啦屌你老母 分組賽都冇睇上嚟鳩噏

冇錯呀，啱啱開場嗰陣已經估到如果冇波入就會換入費蘭尼高空轟炸，事實亦證明lkk 同費蘭尼頭鎚真係屈哂

所以日本唔可以玩泊大巴，但係應該出鳥籠戰術or 搓散哂睇定先射，保持控球權，盡量唔好俾比利時攞到個波

講係咁講，今年隊日本未見到有優勢，雖然表現已經令人喜出望外，唯有寄望未來

切腹啦,領先兩粒都唔換人死守,大把強隊最後係角球其拖啦

2:2賽和都叫屌打

最大路既解泊大巴方法就係鳩斬
日本都唔會夠頂

受撚埋d唔尻識踢波既人批評影響，好撚傻仔

所以入多幾球既想法根本冇撚7球

錯

真係估唔撚到會受d咁無謂既批評影響

要自殺了
推薦自殺林

咁佔中關唔關事？

比利時要組織出波有kdb
要頂波有盧卡古爆炸頭
覺得死守就一定唔會輸嘅係咪智商有問題

好多人以為泊大巴好易 你估真係話泊就泊到咩

雖然帶得唔錯 但身為一個領隊在意觀眾點諗已經係失敗

爆炸頭又高又茅，日本隊根本無人mark到佢
所以真係要進攻

㗎仔體質對住比利時只係泊小巴，人哋擺兩架坦克車落嚟已經輾壓佢哋

人地咁多轟炸機 泊小巴點頂

西野嗰戰術根本冇問題 對住比利時一定係以攻為守

最錯係遲換人

已經公開表示不會再參加下屆世界盃的本田圭佑沒有再接受採訪，他只是不斷向著記者們表示：「謝謝！謝謝！」就這樣上了大巴車。

Honda

睇到比利時入第二球就已經證明左日本仔泊大巴係無用 個球完完全全係比人屈哂身高咁頂入
其實去到80分鐘開始盧卡古都頂左好多 只不過頂啲角度都食中龍門個企位
所以日本仔個打法根本就係以進爲守
搶贏左條中場線好過比你係咁高空轟炸
不過如果佢早啲換本田出黎效果可能更好

2:1嗰球基本上就係中途島戰役 先天不足 之後點變陣都無力回天

迫到比利士打燒味波，已經好有交代

d人話日本隊都有兩三個高佬，問題係身型,盧卡古真係一個頂兩個咁濟
點樣同佢鬥搶身位

大巴冇咩用
上屆對科特迪瓦
又係領先一球就防守，結果俾杜奧巴狂轟

辭咗職

其實如果佢地日本贏兩球之後
學墨西哥哥倫比亞呢d閪國家既打法
狂犯規
一人輪住流來攞黃牌
一定唔會被人反cup
最多都係打和

下一場唔使對巴西啦咁

On撚柒鳩
明知對面多高佬仲送罰球比對面

唔好飲咁多啦

依個自殺吧啦

照你咁講羽毛球好高質

其實依家講咩都無用 結果已定
無人可以肯定當初死守 係咪可以打斷比利時重新獲得既氣勢
亦無人肯定如果後段唔好亂出高波 純粹開短 係咪就唔會不斷白白送機會比對手反攻
對日本隊自己黎講 呢次世界盃留低既可能係一個又一個悔不當初既決定
作為球迷我就唔想落井下石了

source? 真係有咁講定作文咋

其實一早打緊燒味 不過係LKK太垃圾姐
係慘在爆炸頭出黎玩終極燒味波 西野都唔做野

西野朗說：「長穀部誠表示他也將從國家隊退役，我們一對一在房間里聊了了很多。我們在已經進了比利時2球的情況下，依舊進攻想要攻入第三球，這大概是因為小組賽對波蘭的時候，最後大家按照指示倒腳耽誤了時間受到了批評，所以當時才會拚命想要再入球表明態度吧。」

我屌晒你地老母啊 屌日本果班撚屌
戰術層面上對波蘭果場根本冇錯
依家出局你地唔好講咩光榮出局 好嘔心啊
球員努力咁多年係為左fulfill你班on9?
睇就睇啦

啱 其實死守唔等於泊巴 其實搓死粒波dum下波鐘已經ok 不過又會比道德撚屌

你識猜對面唔識迫咩on9

比利時迫搶不是好勁，再加上搓波可以拖下時間，避免身體對抗，有把握嘅都可以射門

日本隊從對波蘭個場就開始諗點打十六強，
收起主力比佢地養精蓄銳，
博唔輸得多同隔離黑撚贏唔到，
以小組賽輸一場來換更大贏面根本就冇錯，
你覺得人地守練會諗得少過你地班精彩撚？

純粹係錯呢樣，比利時踢得好果段就應該換人整停佢，結果俾人四分鐘兩球就收得皮

呢個洗撚mark，幾碼都頂出界

唔係佢咁廢比利時都未必換爆炸出來

屈哂機都唔入波,真係仁慈

同玩玩具唔同

我最主要就係想指一日本輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反日的那幫人，我上社交網站上看到，他們場場都在評擊日本，是日本輸波的關鍵！如果不喜歡日本的話，就請支持其他球隊，為什麼場場都想希望日本輸波？日本這兩場輸波，都是因為那班反日場場在批評日本踢法，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到日本打到咁差。

遲下請奇連士文都唔睇好
奇 佢又係反擊流，場場當表演賽咁攻到底
日本請佢，希望學到點守頭鎚。希望喇
請個意大利教練最好，學下點守波